Science jj想搵工

非三大Bio major 可以做咩工

做大學LAB狗?

低賤人工嘅lab 狗
或者出賣良心嘅政府工

Science jj想搵工??

咁science絲打想搵工